失業率2.9%都有200萬人反港共政府

美中貿易戰惡化，香港屬外向型經濟，加上攬炒運動

下年失業率上到4%, 幾肯定會爆發更大規模的抗爭運動

癈老林鄭，你準備好了嗎？

藍屍，準備好取消所有福利的生活嗎？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

班人發窮惡 不得了

呢場運動唔會完

個班人仲顛，減綜援會點

已經唔係失唔失業嘅問題

連同經濟衰退，已經想像唔到香港政府會面對一個點樣的狀況

好在我窮慣 仲要係仆嗰隻 唔知藍絲頂唔頂得住喇

準備睇政府花式表演

預計到3種情況
1) cut 我錢錢?!打柒你! 你不該!
2) 不了我國經濟好多了, 我先回去了啊, 好一點再回來, 反正綜緩自動存在銀行, 我也缺不了這些
3) 哎呀好便宜的樓 (掃多d

經濟差，多人失業，做乜嘢好呢？

777政府繼續發你個春秋大夢，意為用暴力血腥鎮壓就平息到場運動

仲係2.9

其實政府真係傻傻地
佢繼續派黑警周圍鎮壓

商場唔開、店舖落閘
然後對外唱衰香港話暴亂危險

根本係自己搞衰經濟

佢以為經濟差市民會支持政府？
大家只會更加覺得政府無能咋